冇方向既人生慘過食屎

0歲 上playgroup 嘢都未識講就上堂學英文
10歲 時間表排到密密麻麻既興趣班 人學我學
20歲 搏盡無悔 人上莊我上莊 讀書唔係為興趣
30歲 日捱夜捱 返工唔知為咩 細個想買樓依家深知已經冇可能
開始有啲閒錢 人買車我買車 買名牌
40歲 想生仔 但係自己搵得唔多 唔想害下一代
50歲 日日返工怕揹鑊 時時刻刻想保住份工 已經唔記得細個既夢想 只係想個仔健健康康唔好學壞
60歲 就快退休 開始懷疑自己既人生目標 咁多年既日子都跟著羊群走
思考到底點解自己後生既時候人地講咩啱就信 講咩錯就一窩蜂去插人 炒曬車都唔理
靜落黎既時候 好好諗吓自己到底想要既係咩 唔好老咗先黎後悔

30前自殺死左啦

人一生時間根本點都唔會夠用 咁多嘢都未體驗就死 真係好咩？

無錢要咁多時間做咩
排公院定住老人院

冇錢都仲有條女 冇女既話有屋企人朋友啦掛
飲下酒行下山食餐飯 再唔係去個短途旅行 窮有窮快樂啦

0-20歲就話怨屋企
成年後仲係咁怪得邊個

當成個社會大部分人都人云亦云既時候
仲知道自己做緊乜既人其實好少

60歲後仲有60年用